同我推到去外國推爆佢！

有手足整咗條片，係集合唔同香港人嘅嬲嬲，雖然出嗰陣時冇831，但係都已經有呢兩個月以來嘅嘢，有英字，同我推去外國推爆佢！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

推

Push完再睇，要勾結外國勢力需要twitter
------------------------------------------------
[圖多慎入] 六四天安門 = 太子8.31 ?

只要將兩件事嘅圖放埋一切大家都自然心領神會
入面真係仲有好多圖，幫入黎推下post
推到上4點鐘恐怖份子記者會為止

好方法

推呀